【論開門】你開門會唔會幫後面嘅人hold住道門?

有時出入商場/出入屋企樓下大堂D門, 見到後面有人你會唔會幫手hold一hold住道門?

會, 基本禮貌
唔會, 關我撚事

本身真係有
但自從越黎越多門隙撚
自然反應會縮手

睇情況
細路唔會幫佢hold
畀個機會佢學下hold門畀雙親

見到手推車 BB車 hold到一定hold

仲有幾步路會 但如果見到係廢中廢老就唔會

推住車通常會hold住

一定會

屌, 睇到hold 住度後門, 係唔係gay test 黎

做門隙撚到底係咩心態

外國會
香港,不了

廢老師奶會確保佢唔會sip到入黎，confirm關好先行
其實會推大力少少，彈開道門，唔會hold
人地推任何車仔都會推住等佢過到先

自從睇左game of thrones 之後唔會再hold

睇人

唔會幫後面hold門，因為望前面開門就睇唔到後面

以前都會
而家太多人老馮，連禮貌都唔識

點睇啲人幫佢開鎖hold埋門唔該都冇句

關got咩事

試過拎住重野, 望住個廢中都唔幫手開住就咁走左

點解要用past tense?

ha

唔會特登hold
但開門個時會開大力啲

會
放手前會望一望後面有冇人
有D門幾重吓
唔拉住好易撞到人
後面條友講唔講唔該係佢嘅事

如果自己行後面都唔想俾對門撞埋嚟